講到專情，是咪成個愚樂台都無人夠我黎？

是

非

收皮

牙透 同男人婆 芯到

躝啦

不了

唔準恰我印

講專一 你唔夠我嚟

笠水就唔夠你嚟

講到你無份笠咁

支持印仔同定仔

搞基就搞基啦屌
專條撚

定妹

定仔圖呢

你夠我打?